關於深圳灣，我有野想講

首先，深圳區係中國第二個最多確診個案既市
睇返今日 (2020年2月3日) 中午，深圳既確診公開資料，深圳中左武漢肺炎既數字為 245 人
當中依管理地區受感染排名：南山區50例、福田區45例、龍崗區38例、寶安區30例

邊度係南山區？Cap張地圖比大家睇

林奠你唔封深圳灣，唔係想害香港人，仲有咩其他原因？

資料來源:
截至2020年2月3日12时深圳市新型冠状病毒感染的肺炎疫情情况

屌你老母林鄭柒婆

大家得閒去深圳灣圍觀下，究竟係乜撚嘢人日撚日係度出入，話到明唔好四圍走都死要返大陸，搞到柒婆咁關切佢呢幾萬人嘅利益而漠視七百幾萬其餘留港市民嘅性命？

預計深圳就快封城

推，廣東省將會成為第二個爆發省份

CLS

廣東累積逾700宗確診 取代浙江成為第二多個案省份

封關救港，刻不容緩！